大家用開邊隻ios充電線？

用過原裝/淘寶貨都好快壞/爛
想買返啲襟用既有咩選擇？

Apple好襟用喎
iPhone 加埋Apple care +條線可以用成幾年喎

care ＋ 既話係咪爛左可以拎去換？

紫米

小米

小米都有幾款，抄 Apple 果款同 Apple 原裝一樣咁易爛

線同耳機應該要無表面破損先可以一換一

Verbatim

拎手機單 + 機 + 線就可以即刻換

小米同apple 99%相似嗰隻差過apple原裝

唔掂 得個平字

Belkin

我試過就咁機+舊線去就得 果陣直接walk in超快搞掂

用緊磁石線 幾好

售後都做得好好

呢隻真係正

品勝 d線幾硬淨

用開原裝，壞左響公司拎條

機加線就得
佢有你部機就會check到保養有效日期
喺cwb walk in 換過好快

條線check 到係跟邊部機

Verbatim Steel-Flex

之前就係咁唔俾我換

自從爛左幾條原裝之後唔撚再買 而家用緊綠聯幾好

Anker powerline+

miniso
唔好屌
我成日叫老母出大陸就幫我買半打翻屋企
10蚊rmb 一條 幾好用 爛咗都唔肉痛

屋企用原裝
出街用beats x送個條短線
5s跟機個條仲用緊

呢隻真係好野黎, 有彈性唔怕屈

原裝用3年都無穿無爛喎

成日叉住用 好快壞

唔用線

點睇xpower？

幾好 唔錯

過得去啦，我之前團購買左條，用左年半先壞

垃圾 勁易壞

$12 店有一條好抵屌，唔太長同只可以差電，但用極都未壞，壞左都只係$12，日本仔是好野的

之前買過成舊水既線（micro USB 線連轉頭）係的確又長又好用又安心，但一次意外個頭撞到變左型，變左垃圾，喊都無用

原廠線用左兩年幾，完好無缺

有條用左兩年 連爛都冇爛過

唔係話唔用原廠好傷電咩？
定剩係講緊火牛

屋企有兩條原裝線

Magipro

原裝線,就得, 無需要係跟返個部機
似係你拎非原裝線去換wo

我試過拎舊機線, 同新機保養去換
d 職員只係check 返我條線有無外皮壞
同真係充唔到已經換比我

應該無乜關係, 充電個control 係部電話道
就算你隻火牛本身最大輸出好高
都會比部電話限制返

same 官方啲用料實在太環保太易分解

一啲啲 係有方法check到 睇佢會唔會check

我用過android電話少手同線差
部機會熱熱地

用返原裝火牛同線差
部機係冰冷的

咁應該關個火牛事？

原裝, 用左兩年, 冇穿冇爛